筆直每人600左右 求好食日本菜餐廳

女朋友生日 想食餐好食既日本菜
希望食到東京築地 壽司大 個水準
筆直最盡 兩人1500
求推介

我睇過灣仔有間叫 弘
有冇巴打食過 掂唔掂？

推

德美

唔掂

600 per head 你食lunch會比較開心
夜晚好食既唔止呢個價

邊到黎？

夜晚食幾錢到？

留名

夜晚omakase 間間都大約1000-1500 per head
有d會平少少800

有冇名 介紹下

鮨文

貴成千銀 比兩份好撚大獲

冇錢就唔好諗食貴野啦 平平地元氣 板長咪算

鮨鶴 寿司源 好似都有800 omakase dinner